如果你係老細你會揀緊邊條女？

下一世一定要做富二代

後排右二三

條條女都一樣樣，點揀？

All

得兩個好樣啲

左一同佢後面個個
其他

識食

我覺得ok bor
口味獨特

中間最大波

幾皮野搞掂，中產都得啦，加油爸打，不過小心文員仔

左下

左邊下果排第一個好似正過
左邊中間果排第一個

認直

我全部都要搞撚到佢地大肚

台妹

後排右二

後左一都還可以
後右二最正最啱我口味
黑衫全部不了

死而無憾

中間個行最左咁似今年港姐